[WC2018] 🇦🇷阿根廷🇦🇷球迷討論區 (2)

手痕執咗個po頭，大家繼續傾

Squad:

1 Nahuel Guzmán (UANL)
2 Gabriel Mercado (Sevilla)
3 Nicolás Tagliafico (Ajax)
4 Cristian Ansaldi (Torino)
5 Lucas Biglia (Milan)
6 Federico Fazio (Roma)
7 Ever Banega (Sevilla)
8 Marcos Acuña (Sporting CP)
9 Gonzalo Higuaín (Juventus)
10 Lionel Messi (C) (Barcelona)
11 Ángel Di María (Paris Saint-Germain)
12 Franco Armani (River Plate)
13 Maximiliano Meza (Independiente)
14 Javier Mascherano (Hebei China Fortune)
15 Enzo Pérez (River Plate)
16 Marcos Rojo (Manchester United)
17 Nicolás Otamendi (Manchester City)
18 Eduardo Salvio (Benfica)
19 Sergio Agüero (Manchester City)
20 Giovani Lo Celso (Paris Saint-Germain)
21 Paulo Dybala (Juventus)
22 Cristian Pavón (Boca Juniors)
23 Willy Caballero (Chelsea)

Coach: Jorge Sampaoli

Fixtures:

Argentina 🇦🇷 vs Iceland 🇮🇸
16/6 (Sat) 9:00 pm

Argentina 🇦🇷 vs Croatia 🇭🇷
22/6 (Fri) 2:00 am

Nigeria 🇳🇬 vs Argentina 🇦🇷
27/6 (Wed) 2:00 am

Useful links:

Official Facebook fan page:
Official Twitter:
Official Instagram:
Mundo Albiceleste:

星期六

打冰島一定要贏

有無預計排陣！？

打冰島都贏唔到，可以返屋企了。

Allin阿根廷

係，但冰島個勢唔差

如果你有睇格仔對巴西的話，你就明白點解對冰島一定要贏，絕無退路。

有睇，格仔個態fit到

諗起睇冰島個場要聽台仔評述就想笑

冰島今年應該無2016咁fit
施格臣，芬保加臣傷左幾個月
巴祖拿臣係av坐左成年

史基賀臣踢冰島友賽傷左2季，最後一場法甲先復出，落選

其實分組賽都好似幾難打..

其實今年阿根廷踢法會係點都有啲期待, 但同時都好擔心...

難打，但未算最死亡
係望大軍唔好再有傷

LM

冰島都要 要驚嘅
就真係提早返歸把啦

都係唔覺得克羅地亞勁得去邊

其實我覺得實力最相近嗰組係H
其次係C
法國對手其實仲惡啦秘魯丹麥 係澳洲弱啲
跟住A都可能緊湊過阿根廷呢一組

其實秘魯都幾難踢

秘魯除左驚咩水土不服去到俄羅斯威力打折扣
我覺得佢地技術好隊型有
丹麥未必夠打添
法國都有一戰之力

領隊都是阿根廷人
遲下Sampaoli唔掂可以搵下佢

其實阿根廷領隊一啲都唔弱

阿根廷

我都有玩
呢度領隊仲係保沙

阿根廷不嬲出好多勁教練

哥倫比亞今屆都係阿根廷教練

Pekerman直頭係06阿根廷個教頭啦

2015美洲盃我記得八強有五定六個都係阿根廷領隊
4強全部都係

比爾沙02死亡之組出局，柏卡文06換走列基美失波12碼出局，肥馬10棄用辛尼迪比德國炒，沙比拿14棄用辛尼迪，換柏拉禿奧出黎敗家
全部鳩

德國

06列基美自己申請落場

但美欺真係勁到爆廠

佢換出個時好無奈喎

啱啱用呢隊打爆人地隊巴西5-3

佢攰嘛
同埋14年沙比拿一啲都唔鳩啦

希望有一日見到普捷天奴或者施蒙尼

唔係好like施蒙尼嗰種波路
始終防守行先

鳩在出柏拉斯奧

肥馬 屌 唔用大米

屌6x分鐘就攰

想當年 沙比拿收拿維斯出阿古路真係好on9

唔記得左呢個
原本個勢係阿根廷度

冇熱身賽嘅

取消左以色列場波之後安排唔到
過幾日後直接到左俄羅斯了
等星期六第一場打冰島啦

想美斯打影鋒，但因為沒有中場，所以美斯大多數落番中場，等收皮。

呢個換人on9到極, 毀左阿根廷成毎下半場..

圍內分隊練習賽當熱身

可能真係打番442會殺出一條出路

希望今年可以負負碌碌再入決賽

毀左最後75分鐘
摸無問題
你係都比拿維斯踢多2 30分鐘先
依家咁樣kun又無左體力優勢
lavezzi又大把體力都未用哂

第一戰預計排陣

甘比亞素做助教

睇到喊

國民唔like佢
足總corrupted

仲有仆街阿媒

Rojo變Fazio啦屌

西班牙整壇咁嘅野都幾好笑

反而驚佢用Biglia唔用Lo Celso

一定唔會
防中得兩個
馬斯Biglia
一齊出盞chur死

希望迪馬同阿古獸生生性性

阿根廷咁大魔力 個個爭住貼錢踢

對Meza, locelso 同2個閘都唔係好熟
有無人可以介紹下

小組首名始終都係無壓力

依個陣真係有d希望，咪鬼用比基利亞同班尼加

Lm支持牙路

Meza踢阿甲
係獨立隊主力 打翼鋒攻中都得

Lo Celso係羅沙里奧中央出身（美斯鄉下 佢母會紐維爾舊生嘅rival）
上季加盟psg
喺艾美利手下漸漸獲得多少機會
傳送 推進 甚至協防都有啲作用

Tagliafico左閘
Banfield踢起
15年加盟獨立隊
今季季中去左阿積士即時踢左正選

Salvio其實係一隻右翼 現效力賓菲加
之前踢過馬會但施蒙尼好似唔啱用
但Sampaoli鍾意佢踢右閘

其實你點睇今屆Argentina?

戴巴拿真係要做後備

出阿古路都唔出希古恩

咁講我好擔心右路
好似攻弱守弱

友賽 阿古路表現正常
斜恩真係

進攻方面 隨時得前面4個自己搞掂
其餘6個長期擺係後面唔攻
攻轉守就
左右中場要跑返落黎守

一向話唔差
無話一定唔夠打啲強隊
覺得佢地比某啲人睇得太低

賠率 分析嗰啲大約係三至五位
其實係跑出嘅好機會來

強真係唔弱呀
係驚守咋

守唔係擺 西維爾個右閘會好啲? (唔記得咩名)

同埋出Fazio咪出Rojo la

前四後六係上手Bauza踢法來

Sampaoli會由中堅已經開始用波 兩閘仲會來回多
無左蘭仙尼之後 美沙更加拉邊的話
中場更加倚重Lo Celso
佢連接 助攻 協防都有啲能力
仲點會前四後六呢啲咁斷裂

加強防守應該會換返Mercado出來嘅
但佢助攻力唔強

點解有信心
睇外圍賽無乜form
又無乜打友賽

睇完海地場熱身賽

之後兩個幾禮拜無正式比賽

又有人退隊又盛

無機會練兵就直接打世界盃

形勢不容樂觀

世界盃god 求你幫美斯登基

出佢加落河打閘
四中堅陣
變前六後四

Lazini收左皮有啲悲觀

打冰島點都係要加攻

我都覺無蘭仙尼之後個影響幾大
美斯擔旗之後個問題係無人串連到中後場 次次都要美斯去到中場攞波帶上去
有時帶到上去就俾天使藍天左 一係就斜恩浪費埋 更加啱講禿頭斯奧 同埋非鏝城版既阿古獸
睇見美斯咁都攰

而家睇下lo celso 點樣 始終馬斯查蘭奴都唔會預佢做到串連 又可以睇埋Salvio邊線度可唔可以俾多個選擇進攻啦

其實蘭先尼真係好重要
cm位又打得好阿根廷真係無乜幾個

仙 快手打錯咗

龍門真係用卡巴尼路？

呢幾場training都係用佢，怕且都係

對呢件無乜信心..

Mesa 主要係翼黎?

咁睇黎Messi 要專注中間, 少左一瓣波可以同右路互換位置踢..

Meza可以踢攻中

天使今年跌watt跌得好勁，中前場無個擔大旗，咪話唔擔心。
美斯18年真心唔fit, 如果佢有咩冬瓜豆腐，又要唱 Don't cry for me Argentina

佢今年算fit ga la..
佢今年已經救左巴塞超多次....

天使個位睇下光頭佬會唔會用Pavon去輪換下，美斯都讚好

美斯今年真係算fit，最唔掂都係輸羅馬嗰場

17／18下半季，傷左之後爆波次數好少喎，唔知宜家谷返有幾成。如果佢滿血，拍前面班豬隊友都唔係問題；但要旨意佢地做到嘢，咁就起定歌都得啦。

負面完畢，願我庭遇神殺神，大軍所到之處，風聲鶴唳！

唉其實分組賽都未必過到
龍門用卡巴尼路真係唔得
條友已經老到無哂反應,又無lanzini
點解要一傷傷兩個主力呀....

美欺今年已經球王級
比華dee渣乾

期待佢狂入罰波救世

如果法國同阿根廷都首名既話 四強應該幾穩

外圍賽同而家一定係兩隊波來

雖然驚無match fitness
但烏拉圭八年前都係踢得一場就去打
有四強

好難講佢會唔會用Armani
但Willy真係未到你咁講老到無反應

Lanzini作用大
但Lo Celso其實一樣重要
唔係兩個都死晒都仲有一半運作到
最後要睇下Meza取代到蘭仙尼幾多作用

講多少少就係Meza會比蘭仙尼更多喺邊路
佢打西班牙嗰場其實有威脅
不過就驚佢學蘭仙尼走入中路的話用波無咁好

因為有一招就是當美斯向右路走 蘭仙尼會喺中間補返位一樣有能力推進傳球
而家可能就變返meza stay 喺右邊多啲比美斯中間發板

🇦🇷

卡巴尼路喺車仔最尾幾場有正選打
睇佢出迎同埋判斷力好有問題 同埋佢好多時唔選擇接波而係打返出黎 咁樣隨時俾機會人
同埋佢應付傳中波好弱下 一陣打格仔文迪蘇傑都屈死佢

有冇人知邊度有18作客落場版賣？

乜有作客落場版咩？未見過喎。

有呀，好多舖都斷晒碼...

阿根廷第一件黑色波衫！

喺喎，原來我都差呢件先蓄齊。
btw, addidas越賣越撚貴

第一次買阿根廷🇦🇷

諗住用$1000買哂三場阿根廷對家
希望燈到佢地出線

去三間專門店個店員同我講作客得球迷版

不過都買咗，好靚

我都覺作客好靚，但藍白直間係傳統，另一番味道。

希望你埋單輸夠七千蚊!

連囝又有新嘢俾我地玩

牙耿是咪都撐鴉珍天娜

係

鈄恩粉絲留名 有冇機會打正選？

美斯扭波師傅支持徒弟

exact7ly
佢完全已經打唔到competitive既比賽

但睇來佢係正選

阿根廷d正選龍永遠都係球會後備

vamos argentina!!!

企開d啦屌你老母

其實阿根廷做咩唔招皇蘇個個龍

又要嘥口水
簡單講Rulli今季衰過Caballero

我始終覺得而家最好選擇係Armani

唔出Armani 會唔會係擔心佢無大賽經驗?

rulli點都值得入選掛

Armani踢自由盃嘅場數隨時多過Willy呢兩年踢波嘅場數

應該唔係無大賽經驗
覺得只係無機會出
畢竟熱身賽都無埋

呢一季表現唔覺得Rulli值得踢國家隊
Romero跛左都應該好過佢

睇過幾場caballero 守車路士
廢到仆街

咁唔知會唔會第一場lead緊搵佢出黎試下呢

無啦啦換乜叉龍門
索性比佢踢正選咪得

不過都要講句Willy真係唔叫廢
唔知上面點睇波

我10年同阿根廷同存亡 最後死得好慘
所以14年開始咁做啦 由16強開始燈

呢隊野分組賽就要燈ga la

最後德狗贏既錢係唔夠補返之前果d燈既錢

比d信心睇左第一場先

Chelsea goalkeeper Willy CABALLERO will be the goalkeeper, Eduardo SALVIO will be the right back and Sergio AGUERO as the front man. For the fifth consecutive day, Jorge SAMPAOLI put this line-up out in training:

CABALLERO; SALVIO, OTAMENDI, ROJO, TAGLIAFICO; BIGLIA, MASCHERANO; MEZA, MESSI, DI MARIA; AGUERO

Nicolas TAGLIAFICO, who was not even in the Argentina squad last year is now the starting left back. Federico FAZIO has lost his place in the team to Manchester United’s Marcos ROJO amd not a right back Eduardo SALVIO takes over Gabriel MERCADO’s spot.

Lucas BIGLIA looks to have fully recovered and finds his dance partner from the 2014 FIFA World Cup Javier MASCHERANO in the middle. With LANZINI out of the squad, Maxi MEZA will get a start. The front three need no introduction.

又唔用Lo Celso正選

fazio都唔出

98年開始睇

龍門

比基利亞 + 馬斯會唔會太保守

其實係咪首次名都對硬野
次對c1 法國
首對b2 西/葡

首對C2 秘魯/丹麥
八強先有機會西/葡

係啵 睇錯 自膠
秘魯都惡打 好逼得

有番古里路好難搞

話唔得法國排第2呢

點解仲要出碧利亞
喺拉素咪證明左佢唔係防中料囉

FAZIO都唔出, 掂唔掂架
仲有阿古路, 佢次次都冇表現...

美欺有阿古斜恩迪馬都攞唔到冠軍

希望今次個個生性，呢班世青盃夾到依家點解默契咁差

傷腰

Tomorrow!!

知唔知邊度買作客平？

樂觀d諗
最好分組賽出哂d廢人，柒住出線先
比光頭知道隊波問題係邊
咁淘汰賽先變到陣

Selección Argentina Verified account
@Argentina

[SELECCIÓN MAYOR] Jorge Sampaoli 🎙: "El equipo mañana saldrá desde el inicio con Caballero; Salvio, Otamendi, Rojo, Tagliafico; Mascherano, Biglia; Meza, Messi, Di María; Agüero.

[Major selection] Jorge Sampaoli 🎙: "The team tomorrow will leave from the beginning with knight; Salvio, Otamendi, Red, Tagliafico; Mascherano, Biglia; Meza, Messi, Di María; Agüero.

好在第一場只係打冰島啫
出rojo 拍奧達文迪係多數仆街

點解唔用返打海地個陣再用Meza頂蘭仙尼咪算

有冇手足睇雙牙戰？

睇緊

拿祖送12碼

和波

Sampaoli 啲用人

究竟西定葡易打啲？

我覺得葡萄牙會好打d
你睇西班牙d小組短傳係癲嘅 我地阿根廷好難守到

梗係葡萄牙, 我地阿防守點守到西班牙

牙朗上身係最大變數

唔係佢廢
係今年少踢狀態大跌
季尾個幾場嚇死人

今晚喺度傾定開即討？

vamos Argentina

近幾場都有人開即討
哩到傾就阿迷

我覺得係葡萄牙 西班牙太勁

Lo celso 都唔出?
想踢死梅西?

唔知佢想點
可能當試陣掛

而且好似我之前講
Meza比起蘭仙尼可能更多邊路活動
佢覺得中間無咁多人防守先要出齊馬斯比基亞掛
應該兩個人唔會打足九十分鐘掛

尋晚一街日即討lol
好，咁一於喺度傾

希望阿根廷贏到
如果唔係好難打 個賽程唔是咁易踢

冰島都贏唔到都是早啲收鋪打道回府好過

今晚對最弱果隊 一定要贏

可唔可以唔好用卡巴尼路

打冰島個陣做咩唔進取啲踢單防中

其實係，明知冰島會泊巴

唔好睇小冰島 呢隊野好守得

對上先比西 大炒6-1

為之後訓練定掛

雖然嗰場冇美斯唔太作準，但個防守力係差到

呢個真係好問題
打冰島都踢到咁保守 一陣半場都未破局 俾人反擊得手就仆街

而且馬斯比基尼亞雙防中守唔守到快反

三月輸比墨仔三比零
輸比秘魯三比一
我覺得阿根廷要贏唔難
要炒就未必得

希望前面生性

濮陽練兵

其實最怕唔出班人無乜態
睇琴晚烏拉圭都已經係咁
阿根廷重要連友賽都踢唔成

冰島多高佬

太好了 唔使捱夜睇🇦🇷🇦🇷
¡Vamos!

除左高空轟炸,其他都唔擔心

西迷路過傾下, 其實正選前鋒傾向會係西瓜定阿古路

決賽以外用西瓜

今日應該出亞古獸

已講左出亞古

隻隻疤狗都要出醜
睇黎小花都走唔甩

仲有一個鐘

希望亞古獸生性返一屆啦，次次睇佢踢國家隊都睇到我燥

贏波就得

應該要出Lo Celso，佢近幾場表現幾sharp, 不過冇左斜恩都算安慰

阿古路屆屆唔同Number

算，無期望，只有相信呢11條友

都唔撚明早成日提前公布正選做乜撚

唔明點解要雙防中

我情願佢狂攻算數 入波多者贏

收到風後備入大巴拿

大巴拿係吉祥物來，好唔中意落佢

滴水不漏

何輝載阿根廷帽 rip

Keyman 不停暗串禾地

佢阿迷嚟

前面要生性

佢落力燈緊

個後防

Rojo廢到

啱啱果吓嚇死

定係卡巴尼路問題？

兩個都有問題

Both la

中場中無人分波 美斯又無落返黎

分下邊啦屌

冇人走位

Goallllllllll

阿古路世界盃第一個入波

!

阿古路終於識入波

好靚

Agueno

阿古路生性喇，好感動

阿古路生性咪撚用西瓜

牙路

屌

屌，卡巴條on9

條後防真係

係條邊
3守2都比人一個1 2過
On9到

又唔完全關晒佢事ge

係, 中場左路

冰島幾勁

係唔靚，不過失呢下唔係完全關佢事嘅
兩邊7d

呢到幾多巴區手足

我飲緊燒酒 你今日飲咗未？

巴塞曼城互含

你哋覺得meza踢成點

可以試下突破 佢次次拎波就入中間

係人都知會揾美斯

美沙ok喎

阿根廷d second 波好廢。d人個個追波唔睇位

卡巴尼路真係下下撲出 唔識接波咁
剛剛個下撲返出黎啲危險地帶

真係唔得

性感後防

換走比基利亞 出lo celso啦
同埋個龍好唔穩

好多時美斯俾到第一下
班隊友仲hold 多下無即彈
拖慢哂或者俾人攔到

明顯無態

認同

Keeper

都係唔明點解唔試下Armani
仲有用返Fazio唔好出Rojo啦

Biglia無作用唔該出Lo Celso

今場拎唔拎到分都成問題

卡巴尼路

次次見冰島打反擊都好撚驚

me2

可唔可以試下唔好第一腳就畀咗小花先
畀人睇穿哂
個感覺同14年 提子球球都要畀牙朗一樣

拎到分都叫贏了

其實會唔會冰島先係最難打果隊

我冇支持任何球會 我純粹中意阿根廷哩個國家 球員淨係中意阿古獸同戴巴拿

預選賽壓住克羅地亞首名出線

卡巴拿路下下撲出黎比人執雞

睇死下場森保利都係唔會轉龍

換我入去啦

換出美斯換你入去可能踢得仲好

下半場要屠對面了
手足球準備好未

係就好

世界杯未開鑼我都講佢踢車仔最尾幾場都係咁樣
而家中晒

出班尼加？

個個高成個頭 咁樣踢點都攻唔入啦

換MEZA啦

12m

屌 咁多年12碼都係咁廢

屌那星 收皮啦

好撚心比第二個射啦屌佢老母

都唔撚係第一次

佢最近都成日唔入

睇到燥

換人啦屌

Pavon in Angel out

出dabala la diu

而家空位多左 美斯去到咁前 出戴巴拿都得啦
中間都要人分波啦 而家要馬斯查蘭奴去分

痴撚線

點解唔換走件13號

依家靠banega分波，真係聽天由命

Dybala ar!!

阿古獸下半場掂咗幾多球波?

其實唔出戴巴拿都可以出希古恩 打雙前鋒 美斯後少少

屌你12碼次次都唔出力射

差d

自從炒個一次飛機就變成咁

dllm
掃地個阿嬸都知最後點都要交番俾美斯啦，仲傳

2012桃歐聯4強

斜恩加油

點贏克羅地亞

出局了

換希古恩打翼都唔換戴巴拿
其實入選可唔可以拒絕

猜幾廿腳有咩意思，最後又係美斯拖拖拖射

快啲出局等戴巴拿接班好過

一隊波有兩個美斯唔好咩
要造王點都要靠新人架啦

好彩未買阿根廷波衫
都估撚到隊波唔撚掂

me too

連十二碼都吹埋比你都唔入
抵贏唔到

之後都有球12m冇判

教練真係好大責任 有好牌唔入出啲新仔
Pavon值得正選

下下禁區頂就交比美欺妹
一人球隊都唔係咁踢呀

好彩和到，幾驚光頭佬又派膠
之前講過冰島唔係咁易應付

點解唔用我

有位落底都唔肯去要俾messi
咩戰術黎？

吹左都唔入架啦
無謂浪費時間

非洲鷹都唔知贏唔贏到

踢得唔夠放 其他球員唔敢表現自己

個球證都幾想點吹就點吹

美欺don’t like u

下下要靠美斯
牛都死

上屆係咁
今屆又係咁
唔變根本上唔返一線
上屆負負碌碌就入到決賽，但邊有咁好屆屆都咁負碌

講撚左幾年都無改過既
次次美斯一拎波上前扭就個個企係到睇波唔走位
搞到永遠都係DRAW幾個人埋黎
有晒空位但次次都得罰波

成隊垃圾

認真
美斯柒還柒
冰島其實真係踢得好好
防守好有紀律，成場0犯錯咁濟

係人都知你要比粒波美斯
一去到美斯到就慢哂

沙比拿教得掂條後防
前面天才波個個好態

今次

光頭佬不嬲垃圾

個七號仔廢撚到 全場唔敢射

森帥 調動慢到 戰術廢到 仲要提前一日出正選陣 亂用人
躝

阿根廷對住北歐球隊都會老鼠拉龜，好似02年對瑞典
另外馬些查連奴真係好重要，冇佢穩定住，後防果四個一定驚到腳震

Sampaoli today revealed that Juventus forward Paulo Dybala will not be playing in the clash.

Speaking at a press conference, he revealed his aims with Argentina, “We will show that Argentina is still a world football superpower”noting that “we have worked to make Dybala and Messi compatible and Paulo has improved a lot from this point of view.”

睇黎阿根廷今次真係小組出局
美斯連12M都射失，今次真係柒到核爆
深潛到阿根廷下場算
利申:美迷

今場我覺得算係咁，好過之前d熱身賽好多，踢得唔錯，fans 都要講句罪人一定都係美斯

13號仔全場有咩建樹

個場贏唔出埋局

有一刻想過俾Kun射，因為佢狀態好好
不過冇可能唔俾隊長處理

好撚在不嬲唔太like美欺

贏唔到就一定係美斯錯架啦

下場唔想見到比基利亞 +meza
試下出dybala 好過啦

美斯真係帶唔起隊波…

無人敢起腳，下下最後都俾番美欺拖拖拖射，拖地個阿嬸知，煮緊飯個C9知，倒垃圾個個阿伯都知

唔入12碼 難d唔入佢數

我覺得冰島係對任何一隊都唔會差, 佢唔主動去攻, 玩反擊死守, 成班又高又大隻, 防守又狠, 就算對西班牙德國依啲都唔會好差對面都難入波, 琴晚雙牙入咗六球就因為兩邊肯攻, 所以我覺得之後打克羅地亞同尼日尼亞反而無踢得咁辛苦

但美欺都係人，都會玻璃心
下場真係要加油，拎一分出局真係好樣衰架

我反而覺得迪馬仲無meza咁講，迪馬好似唔係好sharp

屌 都唔知做咩個個話咩希古恩無出好開心
但你睇對冰島 得佢夠身位
森帥又低能 一早公佈正選陣
食屎啦 係人都識踢啦
見你用阿古路 根本做唔到支點
mark死美斯都夠

無人走位 無人突破 無人起腳
個個都想美斯幫佢做晒

原來已經好過熱身賽好多
迪馬 沙維奧 biglia 落河 卡巴尼路 後備啦屌

阿根廷國技
阿古路射都係一樣

同柏雲比根本一個天一個地

天使已經唔係14年神來之筆果個人

咁球十二碼咁樣點樣唔關佢事............真係睇到佢射已經覺得唔入

進攻完全無form
成班波係咪夾埋玩美斯
下下交左比佢就當完成任務

一出斜恩攻勢即刻有返
但太遅
Btw 下場pavon 應該要正選

迪馬 美沙 可唔可以換西瓜同大巴拿

我諗有睇開美斯既
見到佢有十二碼都覺得佢會唔入先

同意

真係咪撚出迪馬 黑洞黎

第一反應已經係：點解俾佢射

進攻完全無章法 美斯帶唔起球隊 左右傳波又無點 迪巴拿揀泥擺 咁斬波又唔帶伊卡笛 今屆等小組出局啦 撐阿根廷但今場真係好差

出咗10分鐘，中間停到波，駁到腳

下半場其實係咪踢10個，好似完全唔見亞古獸

屌你老尾
早一日公布正選陣仲要對冰島明守你踢雙防中

迪馬自從去曼開始已經走下坡
今場佢剩係下下落底出波only

di maria, biglia, salvio 依三條友不知所謂
on9森柏奧利，半場應該要換pavon出黎啦
pavon一出黎左邊生猛幾多

沙維奧又係廢到ON9
左邊隻正宗左閘重敢上去幫波多過佢

我遮住對眼，同老婆講，美斯實唔入，入嘅請你話我知，之後一片寂靜……

克羅地亞我唔知，但尼日利亞啲防守夠守死阿根廷
尤其是尼迪迪，佢英超tackle次數最高，係李城守唔少波
真心唔覺得阿根廷可以係尼日利亞身上攞到著數

力架會自爆

Salvio 下半場已經入到局
有一下肯落底自己去可以幫手拉空

其實頭先係咪應該換走美斯, 出大巴拿, 因為一有美斯就下下去到禁區就傳比佢, 但佢就比三四個圍住, 如果換走佢, 對面反而唔會守死一個就得, 阿根廷都唔會下下有波到禁區就傳比美斯

其實你話無form又唔係，例如兩邊閘擺明有意出地波唔亂斬，但真係太過在意美斯個點，其實阿古路搶點都好勁，唔洗下下比禁區頂搵美斯，真係比人睇通哂

banega又係笑話，禁區頂空晒，唔係望龍門，係搵美斯係邊

認同 但無人夠膽換球王

dybala

有蘭仙尼做禁區頂果一點
美斯安心打後D 已經唔同晒

沙維奧同美沙都下下落底唔會傳中, 一定內切入中路揾美斯, 但美斯比幾條友圍住, 個進攻又無咗

其實下半場要換阿古獸，除左個球漏咗爭啲入，下半場佢有無掂過波

射失12碼果下真係 “鄧” 佢唔抵
美洲係咁 第一回合又係咁

兩翼太廢，搞到成場邊路連波都無出過，得返美斯中路死去，阿路禁區一個對兩三個，美斯一拎波又係三四個mark，成場波無進攻點，靜係靠一兩腳臨時one two，唔搞掂呢d問題真係分組賽出局都似

我都係, 同屋企講實唔入, 跟住就.....

換美斯出dybala又講唔通，隊波練波咩都好係圍住美斯，唔出美斯咪又係打亂章波仲危，輸西班牙五球個場咪無美斯

望就望到陣三點果場又係和

問題係巴塞踢法
下下一腳就俾
艾巴、小白會即刻走空位、美斯俾到再自己走位拎波
今日阿根庭一來d人無走、去到死位先俾美斯
二來美斯俾完、永遠拖多一下、一陣先俾
所有時機已經過哂

睇到美斯行埋去射十二碼已經心知不妙
點解冇人行埋佢叫佢咪射

同埋我真心唔覺今季dybala值得大家咁留意，歐聯聯賽有睇都知，無咁sharp 希古恩今季打得仲好

隊波有form ge 有經驗既, 不過太依賴美斯, 去到禁區頂其實可以進取啲自己去, 下下搵美斯實畀人睇穿

換佢個位根本無意義，單換單照打單箭頭一樣會比人mark死

阿根廷班友唔走位係DNA黎
改唔到

根本好多下應該衝入去、起腳
佢地有能力咁做
教練有order 要俾美斯先都唔係咁過火

乜波都格硬比晒美斯都算 比完又冇人走位企晒係到係做乜鳩?

算鳩數啦
巴塞打大巴咪又係柒下柒下

無理由換正前既, 靠佢拖住中堅同搵機會

下半場有球左邊curl 入黎差啲漏晒遠柱入都係Agger路攝入去做成

佢今場呢個位算係咁

其實下半場禁區頂已經多咗位射，其他球員淨係望美斯都唔知做乜鳩

落河有球推到入禁區竟然交返邊路，睇到o哂咀

我都係

而家係柒到埋門都難
分組賽我都驚過唔到

睇到燥，上至教練下至球員都咁保守
教練咁遲先換人，明知對面大巴主守，唔一早換希古恩出黎做支點
左右兩翼無建樹又咁遲先換
球員下下唔敢去，下下望住美斯比，又唔迎波
如果球員仲係咁保守，呢隊阿根廷唔會走得遠

其實應該佢去拉空隊友走位, 無理由咁多人圍住仲要傳比佢, 想佢下下過幾個咩on 99

與其話dybala勁
不如話係現有情況冇乜希望
想試下同俾d新既衝擊阿根廷 睇下會唔會有意外收穫姐

佢有幾下過到既, 但過完仲要射又要入根本無可能

大巴拿啲射波好沉好大力同會攞角度, 射波錯黎射講唔錯

大家放心
森保利條友保守到仆街

換希古恩我理解，係唔明明知對面死守點解換Banega出黎，出多個前鋒仲好，反正前鋒多人到

明明熱身賽好鐘意用盧斯素，今場做咩唔用

過到即刻有人補位

前面攻撃四人組
應該要試
斜恩
Pavon 阿古路 美斯

美斯射十二碼好差
揾第二個射啦

我懷疑教練落左ORDER
下半場個個都唔撚射

佢想用班尼加幫手分波

射失左12碼之後好似迷失左咁，好多球都自己去，有球快攻阿古路有空位都選擇自己去

應該試下比馬斯射

換左希古恩即刻幫美斯拉空左好多
阿根廷係圍住美斯踢 但戰術單調 每次禁區外美斯完全無位起腳 傳又只可以傳後
如果唔針對泊大巴戰術 阿根廷十六強都唔知入唔入到

阿古路接近9成命中
不過美斯一定射架啦, 佢唔射比D傳媒話佢無膽無資格做隊長

好想將功補過, 唉, 無錯佢一發火係會踢得好啲, 但今次真係......

希古恩除左決賽之外真係唔弱
唔明點解咁憎佢

成堆人企晒係到又唔現位

其實真係唔洗圍住美斯踢噃

班尼加 侵略性係比 比基利亞強，但佢真係永世唔會入禁區

屌 睇左九十分鐘好似睇緊同一個replay咁
球球都一撚樣

認同，不過今場見阿古路都fit 出邊個其實可以睇對手

唉，話美欺同dybala 唔岩踢所以後備都唔出得真係咩logic

其實係咪應該

.....希古恩
pavon 班尼加 美斯
碧基亞 馬斯

同意
禁區有空位就射la
我驚遲啲單刀都會cup定搵美斯黎傳

美斯心態係點，上次覺得美斯有真火已經係反cup厄瓜多爾，可唔可挺身而出？

其實根本係 巴塞都唔會咁樣踢啦大佬

今場阿古路都算係咁
反而真係應該一早換希古恩入黎
80分鐘先換 邊有咁多神來之筆

俾人mark 死
自己人唔現位點踢

其他球員無哂創造力 下下都傳翻俾美斯 睇到燥

放美斯右路
俾佢自由發揮好過而家咁

提場都要掛？

美斯狀態差
加埋射失條氣又唔順
調整下ok嘅

希古恩 pavon出得太遲

我始終唔明點解一直幾個月用開法斯奧lo celso
一埋牙就用返Rojo Biglia

仲有你咁都揀得Armani
唔該比個機會佢

今日兩閘唔錯
馬斯仍然ok

亞古路開到齋算係好事

一定好好多 岩先最後幾分鐘 希古恩禁區左邊俾幾個夾住 美斯係右邊空左好多
同埋希望下場見有唔對路就快啲換人。。

呢球真係，空撚晒

臨尾出希古恩已經爭好遠

其實唔出dybala係驚防守啫，老實講森柏奧利出比基利亞同馬斯雙防中都係怕前面班人唔回防，前面4個，美斯阿古路基本上都唔返後。但係人都知dybala work rate唔高，埋佢，就三條友唔返後，無得踢

有希古恩明顯多左個支點，護到波。
係禁區頂有作用
其實出戴巴拿有個好處就係佢外圍遠射都有一手，又可以帶到波入禁區，唔明今場做咩唔比佢試下
下場唔該唔好出美沙，寧願一早出柏雲爆下仲好

好在仲係第一場波
希望隊波可以及時反省改善

條後防咁撚樣
應該比格仔軍打爆

與其講咩美沙Dybala

佢一開始唔好用Biglia用返Lo Celso
出法斯奧唔用Rojo
Armani頂左Caballero

根本已經爭好遠

最怕屌唔醒光頭

好咩在，下場打格仔輸多過贏

唔怕 根本就唔會醒

佢肯用返平時用開嗰堆收起老屎忽

不過其實美斯狀態好啲已經解決左場波啦
搞咩以色列熱身賽班友真係弱鳩智

落河ok啦
Biglia成日醫院波
卡巴拿路根本就廢，成日撲出比人執
好彩冰島唔太攻姐
對克羅地亞輸到仆街啦

情願睇下阿甲神龍有幾神好過 卡巴尼路根本退化晒 你話仲係馬拉加/鏝果時就話姐

明明熱身賽用開嘅Lo Celso 表現唔錯佢就係都要用返Biglia要乜無乜

今晚個場和定點係對阿係最好

依家柒好過之後柒啦
(如果有之後既話)

本身方法就係Lo Celso 同Lanzini
無左一個都算點解要放棄埋另一個出個Biglia喺度唔知做乜

仲有唔好成日叫人出Dybala 啦好心 佢呢度定位只係美斯有咩頭暈身慶出唔到先會見到佢

對格仔我反而唔驚，我有睇熱身賽佢地打塞內加爾，真心成條後防都係高大轉身慢，正中阿根廷下懷。

坦白講呀，
今場見到meza咁樣，叫dybala去打翼呀，都分分鐘好過佢啦

屌, 阿足總真係on9搞果場以色列熱身賽

而家睇得出明顯就係差左果場熱身賽, 無得試Armani, 無得試無Lanzini 用Meza sub 個影響, 啲問題今場出晒黎

關係到以巴問題好難唔取消

唔會la, 3個唔防守球員實死硬

除非叫得郁Messi / Dybala 成但一個唔錫身守波

我懶得打取消呢件事

就係阿足總呢單野搞到咁柒所以少左場熱身賽機會

鏝個時已經回塘，根本唔值得正選

太遲換人
而且係人都知mark死美斯就解決到所有攻勢
中路應該放多過一個支點
出dybala亦都可以分擔美斯work load

講真分組賽和一場未末日既
冰島始終唔差, 幾有機做今年黑馬

阿根廷睇得出算有form有經驗, 最緊要係吸收今場經驗調整番, 無論人腳, 踢法, 心態上都係, 調整到呢隊波仲有得踢既

Meza真係踢得好差咩
只係上半場踢得太刷鞋咁解
個十二碼都係佢衝入去接應搏返來

打漏左, 時間真係阿根廷最大既關鍵, 睇下可唔可以整快調整到la

聽講球證唔吹冰島12碼,是咪真

冰島啲手球一係縮晒手埋身 一係就跌低支撐隻手落地打中
唔吹都無咩問題

其實今場無人踢得太差
係冰島真係守得好好
美斯12碼唔入要負最大責任

屌你老母,廢就廢啦.甘撚多廢話。

伊卡迪 入來應該波皮都掂唔到

今場冇12碼既話都仲可以幫佢講下
炒12碼真係幫唔落口

難得阿古路終於入波,但中前場根本冇板斧破大巴
試下戴巴拿又好點都好...光頭佬下場諗下計啦屌
後防真係唔好再出卡巴尼路同Biglia
紅色我覺得唔算差

足球係殘酷既比賽, 唔會睇呢啲, 亦無得體諒

搵方法解決la, 佢根本無必要揹咁多野上身, 分番啲畀其他人la

最重要成隊波踢得好而贏而唔係要你自己踢得好先贏到

希望陣間和波

你估佢想咩都攬晒上身咩
佢唔派牌就得馬斯查蘭奴係到 無人比到個波上去
佢唔扭 就無人夠膽去扭波造空位
佢走位 班友就企係到望住佢走
我就唔信佢球霸到咁樣啦

各位準備好阿根廷小組出局既事實吧

卡巴尼路真係

第一場姐 又唔係輸波未洗咁絕望
下場出下我啦屌你光頭佬

智利打得好就係因為打整體，阿根廷唔改打法就算換光頭佬都無用

有球pavon可以吹
其他波省手就算撚數吧啦

主要幾樣野

1。咪撚再用卡巴尼路 如果唔係一定走唔遠

2。唔使所有波經哂美斯 人地捉哂你路

3。右路癱瘓 一定要搞搞 meza 質素有限 salvio 助攻力=0

diu,沖完個涼都仲係好撚嬲

等多4年，點知仲衰咗，睇嚟我期待捧盃呢個夢想幻滅，有生之年可能只能睇佢沒落

穿左咪又係唔入
何必自取其辱

右路可以點變

同上屆比
今場佢係打得差咗好多
中場傳失／俾人搶完後打反擊嘅次數多咗好多

安沙迪

中場派唔到波， 猜唔散冰島後防
9流嘅防線， 人地俾D壓力已經亂咁傳波
前線把握力仲要廢到喊

非阿迷美斯迷 批評諷刺大於一切 談何改變 冇美斯阿根廷世界盃都冇得踢啊 永遠怨佢唔夠勁

個人傾向比美斯打返假九 戴巴拿造波

美斯係一個前鋒黎架 要佢落到中圈先可以掂到波
怪佢12碼 就算今場入左又點 下2場仍然造唔到組織上去
咪又係食屎 叫出大巴拿仲on9 弱化版美斯 正身都唔掂出個翻版 兩條友踢法一樣 係咪以為玩fifa？mesa係就係招數少 但佢邊路沖擊同12碼都係靠佢走位博返黎
成隊除左阿古路同mesa 有邊撚個有走位
咪就係無限駁腳囉 怪就怪唔出希古恩連叫翼閘尻斬下都冇
班球員都唔知點踢啦

阿古路入完波之後近乎隱形，下場出番希古恩好過

等出局

無左蘭仙尼就要lamela啦
今場人地後段唔攻
仲要雙防中做乜

冇人阻止到個光頭佬又派膠

之後阿根廷咪一樣有手球唔吹
執法標準係一樣
美斯 fan 面對下現實得唔得

冇可能改到，人腳能力問題，特別中後場真係完全冇信心

咁擺有冇得諗

___阿古路___希古欣
_戴巴拿________美斯___
___馬斯__班尼加__

打442

右路果個唔識射12碼
咪比佢射

呢個真 好似FIFA PRO CLUB D 隊友咁 唔識射爭住射

無防守
死硬

輸反擊輸死

其實有時又有諗下係咪少左一場熱身賽隊波未warm up 晒咁..

最尾十零分鐘其實無論速率, 活力, 壓迫都好左啲..

屌睇住而家秘魯呢場啲人活力速率鬥心都仲要比阿根廷強..

阿根廷上半場嘆慢版咁谷唔起..

唔好用迪馬用Pavon la, 中間無論用Banega / Lo Celso 都好過比基利亞,

美斯放番多啲球權出去, 專心做九號半至十號位, 畀多啲機會左右翼去, 同埋畀多啲球權中場做波仲好....

睇完秘魯呢場仲嬲
人地成隊肯走係差埋門一腳
兩邊幾有威脅

係, 搏晒老命咁...

阿根廷果啲踢完都唔知出汗未..

明明南美波就應該係咁, 阿根廷搞乜..

光頭佬

其實都未必關佢事, 教智利又無呢個問題, 智利又係不知幾熱血..

要好似外圍賽最尾一場決心先有機會, 隊波真係唔死到臨頭都唔醒...

下場贏唔到就危

其實搞好防守先啦
上屆都係靠防守先去到咁遠

其實未必想像中咁差,

搞好狀態 / 心態先, 對波80分鐘前都好似未入局咁...

今場波係咪證明咗美斯已經達入球員生涯最後一/兩年？

再攬晒啲野上身就係,

佢技術, 傳送仲係到, 好好調整下自己定位仲有得踢...

寄望陣間打和

其實唔好成日喺禁區頂
初出道打右邊咁咪好
唔一定要自己射架美斯

無人肯起腳...

同埋無攻中, 傷Lanzini真係好頭痕...

爆落底出波比阿古路搶點王啦

希望和波啦 克同尼 咁都仲有機會爭出線

冇人肯起腳真係唔得，同埋出pavon 啦，meza同biglia都唔掂 67架再係咁

For the first time since the 1990 FIFA World Cup, Argentina have not won their opening match at a FIFA World Cup. However, they went on to reaching the final against West Germany that year and for the team, should they qualify for the second round, it could possibly mean an easier road (on paper, at least) to a potential final. MESSI spoke about his penalty kick and more. Here’s what he had to say:

“WE HAD A HARD TIME CREATING CHANCES. WE’RE GOING TO GO OUT THERE TO BEAT CROATIA. WE WERE SUPERIOR (TO ICELAND). WE TRIED BUT IT WASN’T TO BE. MISSING THE PENALTY HURT.

“WORRIED? NO, I’M ANGRY AND IT HURTS BECAUSE I MISSED THE PENALTY. I FEEL RESPONSIBLE FOR NOT HAVING THE 3 POINTS. IT WOULD HAVE CHANGED EVERYTHING. WE ARE CALM.

“WE DON’T HAVE TO GO CRAZY. WE JUST STARTED AND WE KNOW IT WON’T BE EASY. IT HURTS BECAUSE WE DESERVED TO WIN.”

沙維奧唔差
Meza都係太刷鞋比人捉路

下場唔該用左Armani LoCelso Fazio
美斯上返力 用埋希古恩幫手拉位其實ok

佢敢換龍先算

Bauza已經做過類似嘅事
442兩邊唔係咁樣運作到 除左打機

係呀
踢埋就可以退休

你滿意未
個個post都問一次你煩唔撚煩

唔好再叫美斯踢右邊
只會浪費佢killer pass同射門能力

今日根本唔係佢位置問題而係狀態問題

Sampaoli點會唔敢 佢再出人意表嘅陣容都擺得出啦

其實點解打少咗一場熱身賽

因為足總戇柒鳩約左以色列踢
以色列擺人上枱要人喺耶路撒冷開波
搞到班回教佬巴勒斯坦人屌曬鬼
政治問題安全問題成班友決定唔柒踢
最後臨時臨急約唔到對手

加埋蘭仙尼臨開波重傷打亂部署

就見到今日阿根廷踢到柒柒下尤其是美斯

其實佢最好位置係中路假九右路翼鋒搖擺人位置, 佢有空位先發揮到佢技術..
佢右路可以做到killer pass..

最弊賽前Lanzini重傷而家都未有人可以配合到佢打呢個位..

咁多年既阿根廷真係中邪
成日諗過有個勁中場
可以諗美斯唔洗墮後
本來諗住迪巴拉打攻中
美斯去返前 又唔work

Meza Salvio 有信心啲自己肯去多啲踢得進取啲會好啲...

左路用Pavon la, Di Maria 露晒底ga la, 反而後備換入黎Pavon有驚喜..

用Lo Celso / Banega la, 中路得Messi 一個造波唔掂...

不過冰島真係好有驚喜...

佢既速率戰術執行力係近年見過最強既, 仲好過啲一線球隊...

屌, 成組最無form 最無比賽狀態果隊就係阿根廷...

屌佢老味咁都打和

放心...仲有尼日利亞

所以要出PAVON
佢好肯走位

我覺得
普遍南美球員都係偏向個人主義踢法
用波節奏較慢／他條
如果要做整體性嘅互傳配合
時機掌握，走動配合上可能會較差
美斯唔係中場組織派牌型嘅球員
佢嘅威力係要有
有質素嘅互動／傳配合嘅隊友
如果個個偏向企喺度自己上腳踢波，兼且拉開好遠距離嚟踢嘅話
而又當遇到密集防守踢法嘅對手
就會容易出事
美斯係一個好有足球智慧嘅球員
佢一早就知道自己並唔適合打阿根廷國家隊
不過現實係
就算佢唔想打，好多因素都會迫佢要繼續去打
呢個唔係佢能力上嘅問題
而係踢法上根本係唔夾
唔需要係喺強隊
你試下將佢擺喺埃及
佢嘅威力就會顯露出嚟

仲係好撚嬲

唔似嘆慢版， 係攻唔入， 最後時段好咗係有希古恩， 佢hold 到波

peru應該贏波就輸波好撚唔抵
9成出局
unless對法國攞到分

根本係你得美斯一個做重心 前面得亞古路一個前鋒 一個釘守亞古路 可以搵3個夾你美斯
班人唔走位就算有一兩球走到 最尾又傳返俾美斯 不停咁loop

到之後換入柏方 佢踢得放啲 拉邊落底 變相帶走左冰島啲守衛去防
換入班尼加其實係無用 位換位 叫做進攻意識好過比基利亞咁 但出到黎都係中間駁腳 但你要佢做多啲野都做唔到 或者佢出場 馬斯查蘭奴可以再推前左分波囉

最尾先換入斜恩 再分散左冰島 但太遲啦 個時空位多左好多 成隊進攻都生猛晒 主因係太多攻擊點 佢地要人釘人 做唔到夾擊 加上柏方拉邊帶鬆左中間密集

講到尾成場波 我唔覺阿根廷班球員差 而係光頭佬太保守
一早知道冰島打防反 你自己都要出雙防中單箭頭 重要班球員圍住美斯 唔敢自己去 先搞到場波和左

卡巴尼路唔係踢得差 係佢根本由車仔尾幾場正選已經係咁既質素

比基利亞就唔可能再出啦 琴晚睇佢睇到火都黎 失波個球唔在講 之後有球傳中 兩個中堅企晒細禁區附近 對面冰島有兩三個喺禁區邊 佢竟然唔企喺禁區邊度守 反而同兩個中堅企埋喺細禁區 個下好彩唔入咋
呢兩個係絕對連入選都錯 唔好話踢正選

下場可以繼續出美沙同沙維奧 但唔該唔好下下去到底線都唔再去 要交返後搵禁區頂既美斯
迪馬一唔對路就要換柏方 洛荷都還可以 但出法斯奧好似企位好好多囉

尋晚個3號 完全唔似踢緊閘 成日入中路 企禁區 唔守 如果對強隊真係放題

一早要出斜恩正選

講真 正選出番希古恩唔好要阿古路
兩翼D波多d傳中先有有
中間美斯突破 分比兩翼 但隻翼又傳番後
完全無用

下場會好d 阿根廷打唔入大巴狗
老克應該唔會守掛 希望阿根廷多d防反

下場重係咁踢法
克仔炒你老尾456都似

真係唔知光頭佬諗咩
明明教智利 教到出哂名又癲又進取
呢場個陣保守到

樓上太長唔quote
同意唔好再出biglia 卡巴拿路
出希古恩正選

另外我都認同尋晚唔算太差
隊冰島打鐵桶仲堅過2012車仔
當然美斯唔入12碼責無旁貸

德國係冰島防守再加西班牙進攻

森派奧利
皮斯
兩個都鳩既

對住成隊高佬唔用柱躉開路
仲要鐵桶塞死哂又有紀律性蚊都飛唔入

運都無埋
丙朗對ddg就收大禮
美欺就比人神救

好老實講，美斯勁係勁，但尋晚真係輸唔收起美斯/自己轉打法
好明顯打唔穿中間都要試，試到臨尾係人都知佢點比連偷幾球
講真以阿根廷人腳踢簡單兩邊落底仲有威脅
再唔變真係分組賽出局都唔出奇，根本全世界都睇穿你點打

冰島真係硬淨得嚟又有紀律
完全唔覺佢茅，連牌都冇張

冰島個龍仲勁過ddg

因為外圍賽用黎用去都係個11 至14個人
好好默契
友賽就比後備踢
紀律性極強
無斜因開路你3隻細粒既點攻得入
下下硬射省中人

法國都勁過葡萄牙，只係班隊友-6姐

教練用人真係好重要
見到出人同個陣就眼冤
放美斯去前右，中間放dybala 好過
迪馬真心垃圾，永遠只係識推底搏角球，但成隊矮仔有乜用

用番 美斯斜恩 阿古路 好過啦
迪馬鳩左10年

其實有冇可能打442，好似今年巴塞咁，比美斯活動範圍主要係禁區頂

其實阿古路同迪馬係國家隊都好dup

因為美欺無能力令佢地踢得好
丙朗就有能力令艾達踢得好

今場未係 去到呢個階段冇可能轉踢法
唯有望中場有人挺身而出分擔責任
變左美斯唔使下下等波到
有時可以入攝 有時可以拎住個波踢
用多d班尼加啦 話哂10號出身
打西維爾無論傳送同攔截數據都唔差

最大問題中場無人敢去，下下都望住美斯比，等佢現身，都唔知係教練主意定點

明顯戰術啦 但你咁樣好易比人睇穿
由其對弱隊
所以起碼有人要控制到中場dictate the play
比美斯真係做個自由人

琴晚臨尾有球馬斯放長係禁區搵到美斯 最後起唔到腳
其實要多d人分擔中場責任
咁美斯先可以一時拎波踢 一時入攝

呢張光頭肥佬肯定係最大責任
保守 發神經早一日講正選比人研究成日戰術 換人慢 戰術差 死攬啲契仔
第二係美斯 心理質素太差

係。呢家好似踢1 個中場咁

仲賴隊友呀?今場踢得最唔似樣就係佢,其他人都盡哂佢本份
係戰術上仲可以執
算啦美斯自己都唔想囉,鬧佢十二碼都賴到口臭,如果到最尾真係因為呢兩分搞到出唔到線,佢自己訓唔訓得著?
基沙文,C朗,modric 呢d咪一線球星面對十二碼既時候應有既能力
一般普通球員就係好似秘魯條友咁炒十二碼嫁啦,自己甘心將自己降level無人幫到你

下場好大機會比M子頂撚死出局
點解唔出希古恩戴巴拿 起碼佢地係祖夾慣

唔走位叫盡本份？兩個阿甲仔就真係盡本份喇

基沙文歐聯決賽歐盃決賽踢成點?
12碼入?

咁會做唔到今場個反搶
防守反擊好易輸
唔係扔哂球星出黎就叫好

呢23人感覺點排都有缺陷
可能真係時也命也

根本冇form
攻同守都係
講咩都冇用

真係會頂撚死卡巴

其實有冇穩d個龍門可以用
定真係要搵個36歲光頭叔繼續守

其實唔算好差, 起碼中場傳球失誤少, 美斯十二碼唔入最直接影響戰果, 後防怕高佬又係一大問題, 其實迪馬真係差, 執過個陣其實唔好差過上屆好多

雖然一路冇簡開
但皇蘇個rulli 好過一個後備龍下話?

咁樣出邊路零防守力
2閘更加唔敢壓上 更小人走位
迪馬一定要出 但唔係上腳位 在於make runs 反搶

Yes 今場戰術上對於阿根廷黎講係最難踢
對克羅地亞同尼日利亞比實會open d
前面堆人會多d空位

其實今場唔算差 主要係教練on9明知對方一定泊大巴 你仲玩雙防中 上半場當你想保守d唔怪你，但下半場唔對路就一早要變啦。一早出柏方同戴巴拿增強活力拉邊踢 而唔係一味靠中間去。今場對手算係最廢個隊3分都唔搶 無話可說。
美斯就屌都唔想再屌佢。佢壓力己經大到仆街。希望下場可以生性

有信心
繼續撐

森柏奧利out

認同啦 呢啲大型賽事唔係一個陣踢晒
國家隊選最好既球員入隊 可以唔同陣式
你擺個陣出黎係攻對方弱點 例如人地大巴 你咪唔駛咁多防守球員
可能下場打格仔 人地後防高大但速度慢 咪針對性部署
光頭佬明知人地冰島打大巴 都一早公佈陣容
叫人地針對返自己都有
所以人地知自己身高腳長 咪下下爆底傳中攻你對中堅 同埋高波弱既卡巴尼路

迪馬做到既野Pavon都做到, 而且後生活力仲好, 我覺得可以用佢

唔好講踢成點，我而家靜係講十二碼
十二碼係完全掌握係自己手既事
你提基沙文真係好，佢前兩季d十二碼係miss得好緊要,今季全部入哂，睇得出有心去改先
美斯?好啦唔講返美洲盃，講今季
佢由季初炒到而家，有足夠時間比佢練啦下嘛?有d野真係要做足左自己本份先可以賴，呢場美斯首當其衝，無得賴

一早講左佢真係唔掂呀大佬
尋日個場d撲波成日撲返入中間，d高空波又唔夠清脆
失個球佢唔係最大責任，但我覺得佢落地快少少可能可以唔洗失
用armani得唔得，佢都唔得我先認命

破密集 唔夠空間 又冇引返冰島啲人出黎
係禁區頂圍住黎猜又冇人插入去
美斯想做嘅野就係搵人同佢撞牆
幾次佢傳完即刻跑入去搵位射都爭啲先起到腳
到希古恩出黎護波睇黎比阿古路好 都彈到個波比返美斯 可惜次數唔多

我都覺單論球員表現真係唔差,迪馬換pavon可能會再好d
係個戰術全部都經中間去,又係全部經美斯去
我自己就未係好絕望,起碼第一場d問題浮哂上面,之後有得執先,之後就睇光頭佬肯唔肯變
下場唔輸比格仔就得,最尾個場尼日利亞我expect要食硬,5分應該夠出線

可能有3隊5分

打格仔一定要贏，和咗分分鐘格仔同冰島默契波

引返冰島出黎無可能, 太好紀律, 阿根廷都試過慢慢猜引出黎搵機會, 但冰島郁都唔郁, 呢點要讚冰島好有紀律

見刑勢唔對路應該早啲換攻中+ 希古恩出黎搏

右邊明顯世盃新人淆底, 自己去多啲搏亂局都有幫助

不過就算轉陣之後入番一球冰島反撲後面都唔知守唔守得住

咁都要睇下冰島入到幾多球and贏唔贏到

琴晚條右路零配合 2打2 又唔打one two
1打1又唔夠膽去

無錯我覺得冰島又未必贏到尼日利亞
我而家寄望冰島贏唔到多過阿根廷贏到格仔

外圍賽往積
克羅 2: 0 冰島
冰島 1: 0 克羅

冰島唔似有力數克羅地亞

人地冰島d 1 2 重順過班大球星

冰島下場贏唔贏到尼日利亞，幾多球先
如果贏唔到仲講乜默契波

冰島要攻就另一個世界
始終世界盃無小組第3名你唔攻就凍過水

格仔有文仔
攻唔到鳩都唔係唔得

講到尾我想呢組高機會格仔同冰島出線
球王早d登機

咪撚阻住新一輩出場

估計應該會係簡單直接高波同兩邊進攻, 見佢琴日攻果段都好有效率...

上屆歐國盃都係次名出線, 16強淘汰埋England, 無力炒人, 但有力攻一段贏波的..

同埋冰島如果贏到克羅地亞
我哋應該可以收皮

其實失波個下頭一個攻勢傳中就應該沒收左
佢反而相反去封人地球頭槌 先至俾多次攻勢人地

我唔知armani得唔得
但如果繼續用卡巴都唔會行得遠既時候
我寧願搏一搏,真係唔得既我認命,個天係都要囉走我地個一號龍

而家真係無得揀, 卡巴真係好唔穩, 一定要搏一搏

其實羅美路都無比賽狀態 我唔覺佢會好得幾多
我一直都話應該出Armani
雖然未睇過佢踢 但好似巴打講 佢都係卡巴質素既話 即日阿根廷都唔可能行得遠

其實成班後防都唔穩

屌佢老母d閘亂鳩咁標波，比人求鳩其1 2 就過，對冰島都比人咁搞，打條撚咩

下半場好似好啲, 不過果時冰島都唔打算攻...
落腳硬淨啲, 有時要foul 下, 應該可以頂到啲既, 級數就真係麻麻ga la, 靠鬥志/ 拼勁頂住,
不過琴晚睇落唔似有...

唉暫時都唔太樂觀la, 睇埋下場先la..

romero咁多年都無狀態

根本奧達文迪同洛荷中堅位2簡1 因為兩個都係標波型

對面係冰島咋
咁打法對住2+b都比人爆死

下場係咁先喇，今年應該會小組出局

入到16強又點
咪又係7
早d登機啦球皇

如果對克羅地亞輸, 就係咁先

冰島同克羅地亞玩默契波, 和波齊齊出線(冰島實死呢日無痴牙吧)

如果對克羅和波, 好大機會次名

次名出線就好睇, 16強對法國, 8強對烏拉圭/西/葡, 4強對巴西, 決賽對西/德

和波都忟水..

輸波就抵死la, 一和一負仲諗住出線..

咁都贏到真係上神枱..

FF下好la, 小組都唔知出唔出到線.

你冇改錯名
法國都係冇form, 但人地個個球員都高班過我地

落棺蛇你都唔識

樂觀sir點會唔識

明知冰島高Q大棍
一早就應該出斜恩
屌點知臨完場先換

迪甘斯d同類

romero 根本唔需要比賽狀態

盃賽專家

明明佢教智利好地地

智利球員carry佢咋

有全能到仆街carry 佢

carry唔到pizzi

題外話：所以我唔中意歐國盃加到24隊
唔攻又贏唔到波都出到線

和哂3場出硬線
得失球0

我Prefer 紅色多啲

點解國家隊多數教練都係鳩

其實我都對光頭佬幾有期望，因佢之前帶智利好成功
但今場佢對大巴都咁保守真係明顯犯錯

我最嬲佢成個智障咁
提早講正選11人
唉

睇完尋日克羅地亞 阿應該收皮 人地個中場同後防都幾穩下

克羅地亞
差唔多成場一腳中龍都無

唔明點解睇得咁高

冰島係超水準演出加埋阿根廷真係未入局狀態差先至咁
Sampaoli根本唔係咁戇鳩 佢喺智利老西都打過好波 唔知佢第一場咁保守係咪有咩顧慮
但我對佢地仍然有信心

只要美斯打順左 出面班友咪又係要收皮比人binc

巴打 俾你追擊到來而度
我反而覺得阿個中場會輸俾克羅地亞 文素基治打蝗個場屈高空波屈到顛 唔覺奧達文迪夠屌

寄望下個教練諗通諗透點打而場啦

冰島紀律真係好好..
近年見過最好紀律同速率既球隊...

我絕對唔會低估調整好上左力既阿根廷, 隊波有經驗, 有有能力既球員, 隊波個from 近幾屆黎講算幾好.
不過最大問題係時間, 而家己經過左第一場, 己經無乜時間機會畀佢地...出到線可能會越踢越好, 但前提係出到線先...

支持ching 百屌成材

【體育】前阿根廷射手基斯普公開力撐同胞美斯，揚言美斯要贏得世界盃，是需要其他隊友的支持。
阿根廷周六世界盃首場分組賽與冰島打成1:1平手而失分，其中在比賽中射失12碼的美斯，成為眾矢之的。事實上美斯賽前已成為傳媒焦點，加上在該戰合共起腳11次，但未能轉化為入球，令外界將失分之責任附加於美斯身上。對於美斯的批評，曾代表阿根廷上陣64次的基斯普（Hernan Crespo），反而認為是美斯隊友的責任，認為後者不是名將馬勒當拿可一人贏得世盃。 基斯普接受訪問時，表明美斯不是馬勒當拿：「讓我們從事實開始，那就是美斯的表現值得5粒星。當然我們對他期望更多，但美斯不是馬勒當拿，他不可一人之力贏得世盃。」 其後基斯普將失分責任放在美斯隊友身上，「所有阿根廷人必須明白以上觀點，其次隊友亦要明白。如果在球隊的正常支援下他可表現出色，就如身在巴塞隆拿時一樣，否則他會陷入困局。大家想一想，對冰島一戰那位球員曾協助美斯？迪馬利亞從沒嘗試過扭過對手，中場球員亦沒有給予他支持。」

其實美斯係咪唔識就個波
今年個波真係是但一條友夠膽射都幾乎中龍咁濟
得佢一個連人牆都過唔到

責之心
恨之切

見到隊波踢到街場咁真係好撚嬲

美斯

bin撚到先算啦 on9

Cristian PAVON, LO CELSO, MERCADO rumored to start for Argentina

你班友都癡撚線，唔得連登仔歡心，使旨意上到位

唔通上場真係試陣

睇黎少場熱身賽差好遠

屌那星 Armani 呢?

上屆最好機會了

1.個個當打年紀
2.又有蝗又有疤贏球員
3.沙比拿做教練
4.條線靚, 一場硬仗對荷蘭贏就入決賽
5.個個睇淡阿, 無咁大壓力

沙維奧 卡巴尼路 out

meza咪撚出啦屌

仲有咩人揀

Modric 拉傑迪 保素域
Vs
比基利亞 馬斯

有冇ching分析下rojo 法斯奧有咩分別

法斯奧高啲
同奧達文迪合作性高啲

我覺得唔需要out沙維奧

沙維奧同mesa唔係戰犯啦
兩個都踢得唔放姐
最重要比基利亞同卡巴尼路先 迪馬都危危地

心目中:

Di Maria --> Meza (迪馬上場佢唔係戰犯, 不過Meza明顯表現好啲.)
Biglia --> Lo Celso (完全唔知佢係場上有咩用)
Caba --> Armani (唔知Armani 咩料, 淨係知仲出卡巴實死.. )

美斯打九號半, 放多啲球權畀佢地人做分波突破入波, 自己就係中場前鋒空位機會, 咁樣睇落先似最能發揮Messi 同阿根廷個能力...

不過就有啲擔心中場截擊力, 始終馬斯都老...
(其實除左馬斯仲有無可靠防中.. )

出armani 咪撚出卡巴拿路

其實應該搵邊個中場配搭馬斯最好？

見到齊齊南美波
人地墨西哥d走位好幾多

墨西哥狀態入晒局，阿根廷前70分鐘重

德國咪輸呀
到時一邊線西班牙一邊線德國真係唔洗玩

阿根廷出到線再講啦
贏唔到格仔就係咁先

和都可以既
前提係要贏到尼日利亞

比dybala右翼試下都得掛
起碼佢敢自己去先

德國都會輸

咁睇法阿根廷都好似唔係咁差啫

西法德第一場全部碌柒咁

咪燈住
德國次名應該唔大問題,分分鐘囉得返個首名
我地擔心返自己先

西班牙仲係好勁,佢地落後緊都仲係好定,一球一球咁追
係輸比阿朗大爆發者

就算阿可以首名 都驚美斯係分組賽用哂啲體力 如果有幸入到四強到時都898

我覺得應該出戴巴拿
靠晒美斯一條友派牌 + 突破實pk
有戴巴拿起碼可以分散下防守

就算首名出線 8強都大機會對西班牙

德國同阿有得揮

仲唔出呢幾件係咪想早d summer?

見撚到徳國咩
徳一係小組收皮一係比巴西屠

擔心下點打格仔好過啦

巴西都柒埋

德國幫完巴西都順便幫埋一份

坦白講巴西和都無問題，主要同組太廢，另外兩隊個場踢得仲屎
人地和完都會首名

我地

Btw 可能森帥留起左招殺手鐧
留翻淘汰賽先出

Dybala Messi 雙核

有睇外圍都知 阿進攻不嬲啞火 一係靠美斯突破
又冇人走位
特別對大巴好難攻入去

好似一場都未試過
真係做到要拜佢

強隊齊齊幫我地遮醜

但其實墨西哥唔係南美

Lo Celso

有跟開阿根廷就知
外圍賽已經換左三個領隊

而家呢位光頭佬出名進攻犀利

我始終覺得係狀態未起啫
下場敢用返Lo Celso Pavon應該多啲變化

同美國接讓，（中）北美

其實唔可以參考下巴西個踢法既咩?
尼馬=美斯
金章安=迪馬/柏禾
古天奴=大巴拿
耶蘇=牙路
卡斯米路=馬斯

我印象中有場阿根廷有出戴巴拿 個場食左張紅牌
不過唔知個時光頭佬教緊未

嗰陣好似仲係Tata教 一係就Bauza
打烏拉圭呀嘛 美斯一箭定江山

Sampaoli初初玩三中堅 3313都係出齊美斯迪馬利亞Dybala 同牙路

不過場場0-0
最後都要收起Dybala

從此Dybala就場場坐

對咩隊我唔記得了 淨係記得佢紅牌

我覺得如果要出戴巴拿 出斜恩好過出牙路
斜恩都叫做中鋒啲咁樣 停到個波
牙路同戴巴拿美斯個風格相對上似啲 所以變到作用無咁大

同埋光頭佬而家友賽試都唔試雙核打法 就要戴巴拿坐
當年柒到艾力臣教英格蘭都夾硬大賽出齊雙特

Lo Celso同pavon真係要出，同埋前鋒用返斜恩啦，佢hold到波，阿古獸隱晒形

阿古獸真係唔差

琴日咁泊大巴, 你出希古恩出單箭頭都係隱形, 佢換出黎有表現係因為打雙箭頭阿古獸拉開左啲人

仲有我好肯定琴日阿古獸入果球希古恩一定入唔到

牙路都好左好多架啦 現身同美斯打下1-2
迫搶都落力左
當然視乎對手特性可以出希古恩

我最想佢用Armani
上場caballero 波都接唔實咁

係
仲要手槌打出既質素極差

佢唔係波都接唔實 佢根本而家好多波都唔會接
唔知佢係無信心定點

幾下都打唔遠嚇死人

我都唔知佢係力不從心定係缺乏狀態
但既然係咁更加應該比Armani試下

你話南美水平無咁高咩其實佢都係自由盃冠軍龍
龍門呢啲我唔相信爭咁遠

其實係卡巴太唔掂唔試真係等收皮
認真人地睇穿你個龍廢下下高波鳩屌入禁區實輸

Armani 南美盃冠軍應該都打過世冠盃對過歐冠隊吸經驗

btw佢係打邊屆世冠盃?

36歲
又唔係保方呢d企位手法都熟晒手嘅龍
係咁上下

Btw下場咪撚再係自己後場搓波，腳腳都驚到標尿

洛荷個啲搓波都好騰雞下 好彩對冰島個場 人地唔太迫搶迫下既話 我諗真係一早輸左

應該力不從心啦 佢車仔尾幾場都係咁 就證明到佢真係日落黃昏 係光頭佬擺佢做正選姐 做後備都還可以

Armani都叫做正選 同埋龍門應該無乜分聯賽水平掛 爭在佢會唔會怯場姐

[ff]
不如試下343/352
戴巴拿假9，最前希古恩搭美斯
左翼衛用ansaldi, 拖連奴佢都好似係打翼衛
中堅加多個fazio, 右翼衛照用salvio
龍轉用armani
防中馬斯加lo celso
進攻主打前面三個天才波
兩翼得閒衝前幫下手

下場就會比摩迪不停高球吊入去比M子頂撚死阿根廷

格仔竟然內閧

兩條友有積怨

有冇詳情？

想知

From 隔離post

傳既陣 卡巴尼路 幾時out呀 騰雞到死 又冇身位反應又慢 死契仔

點解會流出既, 咁咪畀晒人plan晒戰術點打你...

rojo其實真係唔多穩，特別搭住mendi

搵Fazio守M子啦

仲有點解唔用dybala, 佢會廢過meza?

光頭佬話佢同美斯夾唔到喎

結果用返上場個陣

諗極都唔明點解上場早一日出陣容

咩玩法

巴西前中後都好平均地勁
單睇阿軍廷個龍

美沙仲正選。。

我都覺得dybala就算打翼都會好過Meza

其實呢Dybala係無踢過False9
而且你講false 9
前面仲點擺多兩個前鋒

Tagliafico無乜問題唔明點解要換走用個擺明係鄧腳貪佢多位置Ansaldi

而且三中堅喺Sampaoli早期已經試過唔多得

唔好再諗Dybala 擺佢出來暫時都唔會有咩大作用

Dybala要佢踢右翼都係cut in
當佢可以同美斯換位唔佔據大家空間
防守又要佢拉返邊路會唔會太誇張
Meza先唔講佢好唔好 起碼喺邊路頂住個位 Salvio一個兼職右閘都唔駛下下比人一打二

我反而想佢出Pavon踢右邊 真正快爆落底唔駛佢屈返轉頭

阿根廷不嬲都興早一日爆響口 唔知點解

出Dybala要解決埋防守問題, 除非Dybala好似啲新仔咁肯搏命回防,但佢唔似會..

認真出Pavon, Meza 畀多啲機會佢地衝下搏下仲好, 阿古路負責前面牽引, 入波, 美斯做核心, 係中前場搵空位派牌, 製造機會, 控制節奏, 入波咁仲好, 分工仲清晰..

同埋順便出埋Lo Celso 幫美斯分下波同埋幫馬斯防守下..

左迪馬右Pavon中美斯都諗得過..

其實以戴巴拿嘅球商點解唔可以同美斯並存
根本佢兩個都可以拉走起碼一兩個敵隊球員，又可玩one-touch，呢啲唔係破密集關鍵咩

除非佢地是但一個肯專心踢右翼
唔係同場一定中間大塞車

美斯已証明可打中前場多個位置，而大包奶又話同踢法，照理做到雙核先係

兩個都係鍾意係中間做波嘅人
而且球會多數咁踢，好難一下子改變

其實係美斯得Dybala唔得

美斯右翼，大巴攻中囉～

Dybala點會唔得 佢係祖咪又係中前場 自由人打多個位置

咪再諗廸馬，廢到無朋友，除非你鍾意買角球大另計。

咪再J戴巴拿啦，從來無夾過，臨陣磨槍無可能work，除非對面同你鬥攻，否則邊有空位？

老西和，巴西和，阿根廷和，德國直頭輸埋

傳統勁旅都係表演一般，只要出到線，可能真係有驚喜

依加阿根廷就係唔夠綠葉去跑動同逼搶
仲有班天真嬌係度叫出大巴拿
仲講埋d不切實際方法點點點 你以為玩fifa咩
美斯已經冇防守 馬斯又老又慢 墨西哥有板你睇足球要d乜 破大巴？德國都唔得阿根廷憑乜 對手總會犯錯 冰島都有12m啦 美斯失左咁解 加強逼搶反擊仲實際啦 阿根廷防守都弱出仲講擺大個頭去攻 係咪想挑戰巴西7球記錄

同意, 我覺得要出啲綠葉加強活力, 無論進攻防守端都有幫助..

當年06施丹做核心果年都係咁, 前亨利, 左Malouda 右Ribery, 後面雙防中Vieira Makelele..

而家阿前面都可以出番類近配套, Messi比當年Zidane 更後生+全面, 可以做到既野更多, 分工清楚番可能有意想不到既效果

至於前面分工點我上面都打過, 唔打多次la..

阿根廷
有鬼韋拉
馬基利尼
列貝利咩

咪係 馬斯都老啦

上屆入決賽都係防守好加好彩
分組賽
場場贏一球

對比利時
希古恩嗰個後衛犯錯

四強贏十二碼

今年啲人老四年
美斯唔夠態
失信心

成隊無隊形無配合

下場對克羅地亞
中場輸晒畀人啦

依隊波真係有啲似02個屆阿根廷

希望我黑仔
燈到阿根廷出線

2006年嘅馬基里尼同拖舟夠已經三十幾歲
列貝利仲未成熟
係韋拉30歲叫做仲當打緊

之前
我都講過阿國足協玩野
搞到阿根廷無得熱身賽練兵差好遠

寧願佢第一場對克羅地亞
輸晒

對兩隊較弱嘅
贏波機會反而更大

今次和冰島
第二場對贏咗一場嘅克羅地亞

人地士氣高漲
睇住你嚟食

形勢好蝕底

希望阿根廷有啲火
對波依家有信心危機

美斯好波
但係唔係點識激勵隊友
佢抗壓能力好差

當年韋拉 馬基利尼都老, 06韋拉我無記錯已經唔係阿仙奴

我唔係指級數上一樣, 我係指要以老帶新踢法, 同埋唔會出晒當打球星

當年Malouda Ribery 國家隊算比較新, 球壇地位都未上一線.

打呢啲大賽搏咁盡, 唔搵啲新仔跑下做下工兵點踢

一支成熟球隊要一啲經驗老將帶住一批年輕球員, 其實我想講既大概都係咁啫

2002年隊阿根廷外圍賽打到所有隊仆街
呢隊都唔得呀

呢啲野好難講, 外圍賽差到仆街既巴西最後奪冠

當年果組難打既
好似係England Sweden Nigeria ?
難打過今屆

第一場就打克羅地亞隨時贏撚左啦 打尼日利亞都無腳中龍嘅波咁滯 靠個老烏同十二碼先入到波

嗰組係真死亡之組
四隊都係一線

而且打英格蘭唔係肥普比奧雲插水都唔會輸

雖則我賽前覺得呢組冰島應該最易食...

但睇完果場有啲改變諗法, 呢隊冰島係我近年幾過最有紀律速率既球隊....

有些少諗起04希臘

個組本身
阿根廷贏咗尼日尼亞先

瑞典同英格蘭打和

之後對英格蘭一開波狂攻

跟住畀碧咸十二碼射中間搞掂

再之後圍住英格蘭攻都攻唔入
依場唔係個十二碼最尾都係和波

當年England 條中後場咁勁

其實真係唔洗咁灰住 格仔都未必贏到冰島 如果阿根廷贏唔到尼日利亞咁真係自己抵死 冇野好講

我都覺得同組其他兩隊對冰島都唔易食，但起碼要自己比d火贏左格仔先囉

係

成班波好明顯無踢熱身賽影響咗表演

好多人未入局

美斯無態無體能

啲動作慢到 又控甩波
完全兩個人

阿國足協食屎啦

其實我睇完第一場，直覺都覺得打格仔難打

但諗深一層，花名都有得你叫，拎左咁多年亞軍，今次目標都實係冠嫁啦不是什麼八強四強

想拎世盃，如果連格仔都搞唔掂，八強四強對陣一線點打？如果格仔都輸真係早少少翻歸唔好淘汰賽出魂啦

差一場熱身賽真係差好遠...

仲要之前對果隊係海地...

其實圍住美欺唔係辦法
出442 叫美欺拉下邊做plan B會唔會好啲

啲人成日叫唔好J 大巴拿，痴線

阿根廷今屆最欣慰個樣，就係one man team 終於叫做搵到個辦法解決最大個個問題 “如果Messi 傷左點算?!” 。

雖然dybala只係純理論上可以替代到Messi ，實際上如果球王有咩事都係齊齊執包袱。
不過有plan b總係好過要舉雙手投降。呢個plan B 其實除左淨係做傷出後備，都包括戰術上䆁放Messi 去攻堅。
咁大家都明，大巴拿少踢國家隊，夾得少，出佢有風險，正常唔會咁選擇。

而且江山代有才人出，阿古迪馬斜恩馬斯呢班睇怕都無下屆，有個人傳火棒係好事。
球王近年轉左打法，如果有決心既可以玩多幾年係唔奇，但睇怕佢自己都死左心了。

美欺大巴拿雙核?

我都想睇下會點塞車法
歡迎binc，有人bin證明兩核成功

瑞典英格蘭都係揸住5分出線咋
如果英狗贏變和已經夠佢出局變阿根廷出

踢海地唔係問題
隔左咁鬼耐同無熱過身一樣先係問題

美斯拉邊
唔講442兩邊嗰個都係中場來需要好多來回跑動兼顧

美斯拉邊搵人踢中間咪一早證明過唔得
2015睇過Pastore踢波未

光頭佬好似想出怪陣：0）

呢兩個陣最有問題地方係仲出卡巴

3331友賽好似用過

都係果句, 呢啲係流傳陣定咩?
點解成日早一兩日流出咁仲使踢ge

流傳陣嚟，睇住先
第一場個陣係光頭佬連續用咗六日先冇懸念

我都以為兩個陣 有一個無卡巴

343美斯打翼 中場出安素佩雷斯 咪變左無人key波
如果放大巴拿可能還好
但呢個陣真係唔好用

呢個陣應該踢守反掛
後面搶到就比前面3個自己撚

但後面個班又睇唔出穩守到

同埋黎緊個場打格仔
3313個陣 得奧達文迪一個叫做中堅 人地文迪蘇傑恰死你啦

好似成隊得fazio同文仔差唔多高

點解仲用卡巴 第一場睇佢慌失失咁

係 法斯奧195
我剛剛睇Armani 189 佢加埋對手 同埋比卡巴後生幾年 跳都應該高少少 都可能出迎有啲著數

下場打格仔，邊夠文素頂

同埋雖然咁多隊強隊都失分
但踢落至撚悶同冇form嘅一定係我地

個form就係人人搵美斯交一腳波然後隱型

人地墨西哥 瑞士 冰島 己經話你知 足球唔係靠球星 係要整體 紀律性 活力 由其是世杯個踢法 9成球隊都係防守反擊 做好防守再把握對手出錯 對攻既球隊都冇好下場
阿根廷贏唔到冰島除左美斯射失最大問題係你冇勁中場組織進攻就穩穩陣陣防反啦
但阿根廷係防守都好大問題 對冰島就已經咁樣 高波輸哂 中前場逼搶輸哂 墨西哥連前鋒都回防搶波走上走落阿大佬 你仲叫多個新美斯出黎踢少爺波 有時唔係球員唔好 而係球隊需要既唔係佢 再好既球星都要綠葉去支援啦 你搵小白沙維黎踢都要有人走位同搶波啦師父

咪玩 美斯一定唔會打翼

而家嘅人踢
連穩守都做唔到

睇黎光頭佬都睇到先叫佢地玩控球
但控球得黎又冇人走位

總之就踢得好悶，完唔唔知踢緊咩

光頭佬係無穩守呢回事
只有突擊

鬥文仔都唔出法斯奧？

個教練

鬥攻算啦 應該守唔到文仔
預期比人高空轟炸 卡巴牛油手比人入波
希望今場和到 最尾殺nigger

留名睇比人炸死

其實真係唔驚克羅地亞
佢又唔係冰島咁守法

對面成班中場咪又係用波無一個搶截真係勁

拉b

冇錯 攻爆佢

其實我最驚係佢地狀態同卡巴呢個龍...

老虎雲 守美斯

要佢做晒呢啲dirty work咪同叫美斯拉邊一樣嘥曬
仲有巴塞搵佢逗住防中位都成日甩碌啦 華dee淨係敢打廢隊先剩出佢踢防中

打阿根廷夠用啦

如果美欺keep住冰島咁
而老虎keep住歐聯決賽咁

你都唔好話美欺食硬老虎

啱 美斯咁廢

點踢呀

諗起小白一打五.jpg

其實大家記得Sampaoli 美洲盃決賽嗰次用華迪維亞攻中基本上都是做餌咁引人包然後放生曬其他人

如果對手唔係冰島咁踢基本上都可以咁

如果對手咁踢法 雙核唔係咩問題
冰島場波講到口都臭 就係光頭佬排陣問題
美斯拎到波 人地最少2個人包夾
其他人都戇鳩鳩睇波既 邊怪得人

一句講曬
迪馬利亞食撚屎
乜春都做唔到

佢同比基尼亞根本唔應該正選
仲有卡巴

美斯俾人圍就代表其他人有多空位
問題係隊友都要走位

出biglia已經係最大敗筆 條友真係唔識架喎

係, 不過冰島呢場有啲特別,
十足12 年巴對車, 10年巴對國米, 同埋04希臘果種感覺.

要破佢地個戰術同平時戰術應該又有啲唔同,
不過佢地無準備過都係事實, 16歐國已經有版睇, 今年應該提防多啲..

好多時破大巴一係遠射一係頭鎚
前面又唔係話好夾打到細膩小組入涉
同埋一推前反擊就慘了

夾到好似當年巴塞都難破大巴, 仲諗住呢隊阿根廷做到...

換多個前鋒, 鳩衝落底, 鳩斬中腰 / 地波入禁區 (高波頂唔到ga la), 多啲遠射搏亂搏人地犯錯 / 執second la..

入波都係靠Rojo 鳩射射到無人知佢射乜之後阿古獸執2nd ja ma..

不過我估佢地無乜plan過點針對冰島黎打, 但人地有, 所以就....

biglia今季都傷好多
但要咁既年齡
你唔會預佢踢得返4年前水準
後備都OK 但點諗到森帥會擺正選

根本佢係其中一個戰犯
攻又無佢 守又唔見佢
馬斯查蘭奴後尾都上前分波啦 佢知應該要點踢
一個人傷咁耐都重入選得 重要正選 真係唔好玩啦
你話佢有經驗 咁其實隊波大把有大賽經驗球員 唔駛用到佢

閘變中堅 但其實上面個陣睇落又算正常

係，巴塞都叫打右翼不過其實自由人

莫迪

仲有高華錫

咪就係佢地全部都係playmaking 正職dirty work副業
克羅地亞先至唔強囉

modric 唔係攔截好勁咩

上面果個唔錯 係唔夠高姐 但幾個陣最大問題係個龍

其實兩個陣好類近, 個分別係差在想穩住個中場定狂攻咁

始終唔係正中防中
係皇有不死人幫佢

講真Kovacic Rakitic Modric 三個中場都幾類近, 功用有啲重疊, 有無巴打知佢地係格仔點分工?

換撚左個龍先啦用古斯文又好阿美尼又好 卡巴尼路快d躝啦屌

龍當然要換..

差唔多睇晒成個round 1, 最柒就係我地個龍同神龍DDG

其實高華錫突破好撚勁
但克羅地亞佢好似後備多
可能等對面無氣 先再爆一段

冇得換喇，羅美路都冇埋

用Armani，起碼打足全季聯賽，又後生幾年

唉冇咗羅美路同蘭仙尼好撚傷

卡巴尼路 out

唉其實隊隊都有傷兵ga la, 唔傷絕對主力已經好彩, 最緊要諗點應對...

用Armani la, 見其他隊就算唔係打大球會既龍都穩過我地, 証明狀態能力 > 經驗la..

龍門呢個位，冇信心真係死得，成日彈弓手出下唔出，個感覺就係好唔穩陣
光頭佬就係呢種

個龍是唔是唔識接波 次次都打走
見到紐亞輕鬆接實重炮好型

唔好同紐亞比啦

美斯心諗，如果有達史特根就好了

咁當然啦 只係想有個正常接到波嘅龍

成隊比波美斯，之後食花生
我係對方都圍佢啦，唔比位佢射同傳

美斯由始至終對大巴都係無解決方法

西班牙夠成班位置重疊既球員
人地又發揮咁好

仲要今屆viu成日播到俾gotze絕殺嗰吓

播係正常ge, 上屆決賽唯一入球..

美斯硬係無宿敵主場捧盃命...

上屆14 阿根廷..
10巴塞歐冠..(入決賽實贏拜)

我都同意上屆最好機會, 不過都過左去, 無得番轉頭再黎過.....
1. 係, 今年啲人真係老...
2. 其實蝗都係得Di Maria 啫, 仲要八強傷埋 , Di Maria 傷其實對四強決賽幾大影響..
3. 完埋今屆先講..
4. 係...今屆應該無論點都無咁靚, 睇下分組賽完左會點..
5. 其實今屆都睇淡, 我覺得同上屆差唔多, 只不過會係美斯最後一屆啫, 上屆外圍賽成績好好多, 仲要巴塞, Messi 當時仲係岩岩過癲峰期, 今屆外圍賽成績差, 近年皇馬紅其實外界期望己經低左..

人地分工好清晰, 同埋大家同一體系出身, 大部分都打過同一聯賽, 風格相近, 易啲夾...

今屆明顯比08-12果期無咩夾ga la..

屌Colombia 輸, Poland 都大機輸....

屌睇個勢今年真係好似02年世盃...

我地無form嘅程度直逼幾隊魚腩

我地根本就係魚腩...

其實最直迫魚腩個位係個龍門...

光頭佬係冰島英雄

好想睇對格仔
但要番工

幾點

巴打返夜更？

格離尼馬好似傷左

睇落唔似大傷, 應該都仲踢得既..

唔係番夜更，不過我個人體質好on9,
好醒訓亦都好難早訓得著，
睇2點至4點，睇完應該眼光光到天光
但阿d比賽除左第1場，
就算出左線，全部都係2點

星期四會睇

今屆冠軍肯定係巴西/西班牙

阿根廷真係好青黃不接
D中場 唔好話有馬斯當FIT一夫當關
連4年前碧基利亞既水準都無
仲有列巴列達呢D上上落落既閘都無埋

種子球隊+有隊型, 有team work, 有整體+前中後人腳ok
就係冠軍

今屆得西班牙或巴西有以上條件

仲有球員年紀當打,

咁即係巴西

其實好多中遊下遊, 識針對性部署, 而且打防守反擊, 好多傳統強隊贏唔到係好正常既事
上屆德國分組賽都和左場, 10年西班牙第一場仲輸埋, 意大06年都分組賽和左場

但要睇冠軍係睇發揮, 同整體合作得好唔好

法國, 芥蘭, 比利是, 阿根廷, 德國今屆無隊型, 無整體, 應該可以收擋

無睇法國, 芥蘭

比利是各自為戰, 8強料子..
德國睇定啲先, Lowe會做調整 (上屆比賽期間都有做大調整), 不過我個人都覺得唔會衛冕....

至於阿根廷就....係呢度既大家都知咩事la...

我覺得未可以睇死住, 特別係德國, 踢踢下個form突然又會出返黎

至於阿根廷我真係唔識形容....
對比外圍賽個隊, 我覺得已經好左
之但係想拎冠軍就唔可能只係咁既撚樣囉

睇新聞話班人仲靠美斯

隊友有個波, 係邊都交比美斯, 然後成班睇美斯一扭十一個

對方搵人圍美斯+封佢左腳, 咁就攪掂

全世界都知對阿根廷咁踼就攪掂

我都而家都唔明點解會有咁既戰術....
學界波都唔會咁踢la..

光頭佬係咪得罪左哥帥華帥畀佢地兩個點鳩佢..

個教練仲話要圍繞美斯來踼
美斯是核心

咁我係對手都唔知幾開心

咁又唔係,

巴塞都係咁..

06法國Zidane都係咁...

不過個戰術set到咁....

我就好似未見過佢地會好似班尼加同迪馬咁
去到禁區半空同底線，死都要搵返美斯交

Paulo DYBALA on Argentina and Lionel MESSI: “Obviously we can play together”

Paulo DYBALA also stated that he and Lionel MESSI can play together.

“MESSI IS THE FIRST ONE WHO WANTS TO CHANGE THE SITUATION. WE’RE ALL HERE TO SUPPORT HERE. I BELIEVE WE ARE ALL PROTAGONISTS IN THE ROLE THAT EACH ONE HAS. WE HAVE THE BEST PLAYER IN THE WORLD AND WE HAVE TO TAKE ADVANTAGE OF THAT ATTACK IN A BETTER WAY. MESSI HAS NO SUBSTITUTE. NOT HERE, NOT IN ANY TEAM IN THE WORLD. OBVIOUSLY WE CAN PLAY TOGETHER.”

絕對係應該畀美斯做核心
但其他人都要突破要走位架屌那星

根本咁耐個問題其他球員點配合/分擔美斯既工作
應該用美斯做牽制 誘敵
而唔係美斯俾左個波你 你去唔到又搵返佢黎交
重有一樣野係 兩閘/翼衛隨時overlap拉空位上
阿根廷一直以黎好多快既球員 但從來都用唔著

下場Pavon正選，最後希望

屌換龍先la..

dybala無啦啦負責記者招待會
[FF]唔通光頭佬搵到雙核打法收收埋埋做秘密武器？

我唔會信

係就好

乜料..

我反而擔心係咪美斯有咩事..

即時離隊返阿根廷

唔關事 搵咗兩個冇出場嘅人講野啫

安沙迪你預佢都係替補嚟，但安

排戴巴拿出席記者會就好微妙

貪佢夠靚仔，做下公關
雙核都係發下夢好，
又未試過，邊敢搏

真
未試過，下場唔落後都應該唔會用dybala

可能真係貪佢夠靚仔姐
成隊應該佢至靚仔

同場又冇夾過，死硬

美斯啲訓練照好愁咁

如果美斯同大波拉夾到好似同丹狗就好了
陣中最夾應該係阿古路

仲有馬斯大佬

似02先好
南美外圍賽橫掃嗰隊出局
跌跌碰碰入決賽周嗰隊贏

我嗰日第二朝返好晏
最多射波/唔撈

點解落棺都會走入來

龍門真係 笑大人個口

肯用PAVON同Lo Celso 都已經幫到好多手, 兩個都後生跑得, 實肯搏..

呢鋪真係柒左，仲要前一日C7先連中三元

大波娜say 左sorry
希望小花原諒佢
有大波娜一定唔會踢到咁辛苦

都係嗰句
Dybala正選機會唔大

我唯一諗到
除非美斯一個人擔喺前面連希古恩同牙路都唔出佢一人以False9形式出場可以比佢多啲回撤
然後Dybala踢右邊cut入去
倒轉都唔撚得 間唔中有一兩腳波換位混亂對手誘使對手出錯還可以

然後左路一定要有位起碼過到人 出到波 比到對手壓力唔可以比人上嘅球員
即係Pavon

然後中場你擺lo Celso 甚至Acuna嗰啲出來幫手 有少少推進 向前傳同協防就ok
馬斯查蘭奴鎮守中路

但咁樣我都幾擔憂Salvio做右閘 出返Mercado又有落無上

馬斯單防中？

光頭佬除左打冰島好似未試過出齊兩個防中 仲要佢安排Biglia係走上去幫波即係都係單防中

美欺假9我惗起Ho 蛇又係咁講

不過我覺得唔會成功

就算真係出呢d人
都應該係dybala踢左邊 pavon踢右

如果咁踢就變左兩邊都係順腳翼鋒出波

其實何WAYNE唔係完全戇撚鳩 不過係固撚執佢嗰啲乜撚野足球理論

pavon踢左冇問題
問題係dybala踢右真係冇咁勁
要佢踢右我寧願美斯去右 唔出dybala用返pavon去左算

假已請

番屋企攤屍夜晚先起身睇..

睇慣西甲冇難度

其實講就話美斯落中場組織
但佢踢法根本唔係中場
佢依加極其只係拉後一格既前鋒
佢攞到波第一時間係帶波突破 一係同人撞牆one two
又冇中場既跑動同cover
難聽啲講 佢踢哩個位真係唔合格

因為對面冰島成架大巴係度，一衝埋去就撞

我指既組織係用傳波/轉邊之類哩啲正宗中場既職責
上場你見到佢吓吓想打one two比人截
一係就太想推波向前
你話全盛時期就話 依加既佢係咁甩波 又唔追
再加上又唔跑
真係變左毒瘤

佢根本就應該打影鋒, 唔係打中場
佢體力係得咁多, 無可能做正宗中場既跑動
但係阿根廷無一個正常既攻中, 先焗住佢要拉後打
毒你老瘤咩on99

遲D要佢打龍 打得唔好都變毒瘤

over左sorry
我都係想話 隊波當佢列基美咁用 但佢踢法同列基美兩回事

下場個陣
屌你光頭佬short左? tagliafico米7都冇打中堅
fazio又唔撚用
條防線等比m子頂爆
btw三中堅真係諗起02 bielsa浸味

搞咁多花款 不如換左個龍先

法斯奧係咪得罪咗教練 :0)

我都唔知

btw, Fazio控傳能力其實點樣?

老馬可能講得啱
光頭佬迷失左唔知點打

老馬講野都好信...

我指佢鳩up講中
但認真
光頭佬依加思路真心唔明

但三中堅陣唔係之前試過咩?

不過我都認同光頭佬有啲迷失,
佢執教時間好似唔長, 之前熱身賽又唔多, 又要取消左一場,
其實阿根廷仲未搵到best form, 而家呢幾場其實都係介乎於比賽和試陣之間...

仲要第一場和左, 所以排陣有啲心大心細係正常..

pavon咩料

新po擺咩好？有冇啲相想擺？

我都唔太清楚, 不過睇過佢一兩場後備出黎打左翼都好過迪馬..

美欺點名話佢有速度可以夾嘅新仔

上場出黎起碼幾sharp 其實唔洗做得多 夾美欺肯走位已經差好遠

同埋馬斯真係打返中堅算啦 中間擺個Lo Celso出黎串連好過 馬斯做唔到

今晚要屠格仔，有無反對！

馬斯打中堅我仲驚

點會馬斯踢中堅
阿根廷用正經中堅用

唔差
喺羅馬仲有時可以推上去
係牙土話佢廢成日派膠得個高字
但我點睇佢都啱駛過Rojo

森柏奧利又賽前講左陣容？

希望美欺今場比d火
得閒屌下d隊友走位

雖然機會好細

今晚2點,都係不了
廢事嬲到連個2,3個鐘都瞓唔著
加油呀,美斯朋友隊

Opta數據出爐，喺世界盃首輪分組賽所有球隊裡面，所有球員(唔計門將)跑動距離最少嘅，正正係美斯，而當計算無球跑動，美斯嘅1.42公里，甚至比另外兩位門將舒米高同洛里斯更少！

唔爭氣地笑左出黎, 計無球跑動梗係小, 美斯朋友隊下下都要傳波俾美斯麻

尋日記者會話未firm

However, per Fox Sports, Maxi MEZA will get the nod ahead of the Boca Juniors man. Here’s what they claim is the starting line-up:

CABALLERO; MERCADO, OTAMENDI, TAGLIAFICO, SALVIO, ENZO, MASCHERANO, ACUNA; MESSI, MEZA, AGUERO

但又有流出陣容，點解唔用Pavon、Lo Celso

上面巴打講個兩個唔太可信
如果真係咁排 大家今晚早啲抖好過睇場閪波

大家會唔會買克羅地亞對冲， 咁阿根廷出局都冇咁唔開心

Meza 有咩好??

估唔到2個po就收皮

上場試過，感覺好一般，啲交波完全係明買明賣

我覺得佢唔係差 但踢得唔放 或者係光頭佬叫佢地乜柒都好 都要交俾美斯？
佢再俾機會佢都可以接受

如果真係咁出應該俾人炒梗

試下 Dybala 啦不如 後備都好

呢場輸左
下場應該有祖記鋒線睇

今晚誓死打爆格仔，阿根庭fans，集氣，vamos Argentina

買左300蚊和，200蚊客勝
希望燈到

[今晚打格仔] 🇦🇷阿根廷🇦🇷球迷討論區 (3)

推爆呢個po

推

諗起悟空出元氣彈，要全地球人集氣一幕
幫小花集氣呀，阿迷今晚輸咗的話，四年一次世界盃就完了。

其實要幫全隊集氣

光頭佬唔該清醒啲！！！

集氣..

推爆呢個po轉場

點解阿根廷永遠無運， 射十二碼好大機會輸， 但萄葡牙就永遠好好運， 靠運氣拎埋歐國

做好自己，再講只會繼續燈

阿根廷自己入唔到波怪得邊個

集氣 世界盃神眷顧阿根廷贏波

都係個句, 唔擔心

目標係冠軍, 如果格仔都搞唔掂, 就算最後5分出線, 都係8強料.
係走早D走, 無人挽留你.

其實睇番提仔歐國近屆往績,

00四強
04亞軍
08 ??
12四強

其實歐國成績佢地係幾好, 係硬係差啲咁, 咁岩就係16年果次畀佢地拎到, 但偏偏就係牌面最弱果屆...

賠率話你聽好難贏，弟兄們，集氣呀。